有冇人隻手一得閒就會不自覺咁上連登

上到上左癮

只要一拎起電話就會上

有，但呢排睇都覺得悶咗好多